好想問下唐英年、梁錦松

前政務司司長唐英年
前財政司司長梁錦松
請問一下你們有否後悔太早加入政府
導致自己身敗名裂？